子瑜都未到要用殘體字

庄锭欣
企開d啦

中國香港人

中國台灣人

不用那麼細分啦💘✊🏼

唔係文盲佢仲識寫字架

又釣

周子瑜呢個名改得幾好
殘體都係咁寫

好撚心你啦！子瑜16歲，公司同亞媽壓力下向支那人道歉，佢可以點做呀！已經被黃安害，依家又畀你條柒頭二次傷害！當年佢道歉，蔡英文即時多幾個百分點投票！子瑜到依家都無去支那演出！依啲又唔講！

仲有，十二手足喺支共淫威下認罪希望從輕發落，咁佢地低頭，係咪就係支那人？你根本分唔清被迫定自願就不分青紅皂白！

習近平都係落唔到台

岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
子瑜做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過子瑜既感受

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 子瑜點解成日都要保護我地once 而我地部分once就唔識去保護番佢地 係要做d子瑜討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識中國瑜 大佬呀人地向公司同亞媽壓力下唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

once最憎娛樂台就係咁解 個個好似見金咁 娛樂台都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以抽水？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為once子瑜呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係子瑜千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

子魚無論台灣南韓日本 靠佢自己人氣都搵到食
而且JYP已經完全放棄支那市場
佢依家直頭寫台灣係一個國家 都唔會對TWICE同JYP有影響